仆街會展好似戒嚴咁！

仆街會展好似戒嚴咁！

Fuck

有冇相？